狗巴特約K-1 巴膠格鬥會-沙田馬場站

歡迎收睇今日係沙田馬場舉行
狗巴特約K-1 巴膠格鬥會
[

今日兩位巴膠會示範周星星係打電話問功夫常用的招式
首先黎個納爾遜式鎖

再黎個奪命鉸剪腳

最後一招今晚打老虎